「港獨」民陣同泛民快做嘢啦

民陣都俾人話港獨啦 快啲做嘢
宣布全港8月5日全港大罷工

仲有啲泛民議員 你哋有一定影響力
快啲開記者會宣傳罷工 有訪問就講 loop 到八月五

罷工唔係facebook whatsapp 傳下就得

你哋有咁嘅airtime 就要好好珍惜

係電視講一句會多好多人知！

明報：【逃犯條例】人民日報海外版：民陣「港獨」屬性暴露無遺 (10:00)

民陣上周三（24日）向60個駐港領事館國家（不包括朝鮮及俄羅斯）及歐盟發信，呼籲各國對港發旅遊警示，避免國民成為警察和黑勢力濫用暴力的受害者。《人民日報》海外版頭版今（29日）刊登評論文章，斥民陣的「港獨屬性暴露無遺」，意圖「裏應外合搞亂香港」。

光復香港，時代革命

推到泛民議員見到

你哋airtime一句好重要

支持

今日hocc都出post叫人支持罷工
泛民有冇人支持